澳洲領事館「中國地圖不包含台灣」…中國網民氣炸要求道歉 - 三立

澳洲外貿部（DFAT）在中國當局宣布《港版國安法》通過並正式實行後，便警告自家國民可能有莫名違法的風險。7月7日，澳洲駐香港及澳門領事館則針對中國的旅遊警示列為最高級第4級的「請勿前往」，不過該旅遊警訊圖讓中國網民氣炸了，因為「台灣不列為中國的一部分」。

......

睇真啲
香港同澳門個名
都同台灣個名一樣灰色咗

咁你地可以點?

圖片版權：澳洲外交部網站

氣炸師

唔明有乜好嬲
唔通你話大嶼山唔屬於香港我又要嬲？

藏南都冇

澳洲呢排企得好撚硬

氣炸鍋

專登mark 埋條chinese line出黎

即刻申請技術移民去澳洲 住夠5年申請PR 再住多年入埋澳洲籍 然後喺澳洲大選投票踢走反共嘅Morrison政府 跟住忍辱負重放棄祖國大陸嘅美好生活 餘生繼續留喺澳洲好好監察住個政府有無繼續反共

愛国最高境界就係走去外國度「愛国」

臭串到呢

香港澳門都冇

沃门擺明唔是灰啦

肯定成地玻璃碎

下次加埋海參威比你好唔好

nmsl

香港好似屬於中國境外 淘寶都係咁講
大陸網路影視都話境外播唔到

小粉紅嬲嬲啊

講事實啫，去台灣係安全唔駛驚中國國安法喎。

Sorry, Taiwan is not china

香港都無油紅到

澳門有 香港無

澳門人真係受寵若驚

外國人去台灣用台幣
簽證又唔撚係問中國拎
正常外國人都唔會當台灣係中國啦

沃门細到比粒點遮左啲紅色咋

咁先正路架嘛

澳洲啲中國人肯返祖國未？

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #特區免簽地位 #一國兩制已死 #快閃文宣 #移民走資

能狗😂

淨係要求道歉冇d大志
點維護國家聲譽

打開門游水消除怒火

仲以為澳洲奶共，
突然食左偉哥，好硬

Taiwan is Taiwan
China is asshole

知咩事啦

Push

因為事實真係台灣唔屬中國，去台灣要簽證都知啦
玻璃心先會有咁大反應，因為痛腳太多

違反國安法 NMSL

純粹因為 香港 同 台灣 領事館係獨立管轄
唔係痴住強國

佢地咁唔妥咪落嚟拆咗佢囉

澳洲個字隻色同香港一樣
不過粒黑點遮住澳門睇唔到

特登畫埋出嚟區分

問題係澳洲人去台灣唔會被捉，但去中國就會

好嬲好嬲，嬲死我la, 唔買奶粉

有咩好氣炸？淘寶都唔送香港啦
要出氣就拉阿里巴巴和淘寶賣家

特登隻字唔同色

馬交都係灰咗喎

支持攻打澳洲
祖國快啲精服世界啦

立即制裁 將所有中國人帶回家

au

香港仲要係填咗白色，而唔係紅色

石頭，腳

好似真係得中國人咁緊張依d國家尊嚴
自己既生存尊嚴都捍衛唔到

氣炸？用air fryer啦柒頭小粉紅

好嬲好嬲

哩d小動作
正呀

台灣有撚國安法咩

好精準

淘寶包郵未

自己畫返一張全球都係紅色咪得，使乜咁勞氣

China issues upgraded travel warning for Australia

好呀，唔好去澳洲留學、移民

中國氣炸師